一個都不能少

乜野部分人 我地全部都係示威者
Sorry分化唔到
一個都不能少
btw警察講「記你老母」又乜罪

之前南海用個句可以再用
五大訴求
「一點也不能少」
。
。
。
。
有無機會推到佢係大陸變禁字
班奶共藝人仲係咁仆住repost